莊 思 敏 著 魚 網 衫 走 光 賴 助 手 帶 錯 衫

莊思敏以中門大開的透視魚網裝，現身《我瞞結婚了》劇集宣傳，但在玩遊戲時卻不慎露乳貼，更被取笑帶「私家魚網」來撈魚，她就解釋助手帶錯衫才焗著。

全身都假

辣殺

咩打扮黎
好撚樣衰